跌咗電話，只求把相upload 上drive, 500酬金

酬勞可再議
今日淘大唔見咗部oneplus 5t

付款方式你決定

俾埋密碼你，你回收都高價啲

成部機二千五，可再議

wts 93740464
或 133打黎都得，感謝

push

推
希望你搵得返

一炮過大佢5K
以後唔好用android

感謝，過個好年

都無話唔得嘅

17年買先4500

無價高過我，求贖回

到2019年都仲係有人會唔開google photos backup

幫你upload先500蚊

俾我都唔做喇

d相咁珍貴無5000都唔洗諗

電話太柒 放垃圾桶算

雖然執到俾番人係應該做既事
但呢位巴打了解世界點運作 g 持

點都好，多謝大家幫推

機柒唔柒…見人見智

我肯定我柒咗，對唔住

再議啦

酬金可議，thanks

用iphone啦，會自動幫你backup

買過一部iphone啦

你話係日本跌都有機會執返

係香港? 難

幫你一推

會考慮，感謝

難都要盡力一試，感謝了

感謝，新年快樂

幫推

一陣你報警咪仆街

又新新閃卡?

比人熄左電話？

android 都一早有
希望你搵得返啦

絕對無，報警都無用嘅
同埋警察邊到理我呀
新年快樂

無呀，哪有女
新年快樂

推

一開始未

我太遲諗到wts 番重酬佢睇

新年快樂

個人懶，無google photo back up,已經太遲

新年快樂

身邊又有人唔見電話
明你感受
祝你搵到

想發個新年財，我咪俾酬金囉，佢唔好熄機先收到架

新年快樂，豬籠入水，財源滾滾來

我都恭喜佢

感謝，新年快樂

20000 快快快無咩耐性

有心

新年快樂

試過用 未？

或者 Google 下"google location history"
有機會知道自己部機去過邊之類。
google個location history 有機會估到部電話搭過咩交通，如果係地鐵，報警搵返條友出黎都大機會啲

找不到，感謝

新年快樂

感激，謝謝

新年快樂

有人冒認，玩咗我半日，感謝佢

幫推 樓主好慘

推，樓主好慘
希望快啲搵返

感激了，新年流流玩咁嘅嘢

新年快樂

半放棄了

感謝

新年快樂

感激

謝謝

幫推，樓主好清醒，識得棄車保帥

推一推

希望唔係中佬或老人執到
後生都仲有機會睇到個post
你不如放多幾個論壇平台啦
幫推

冒認正食屎狗
希望樓豬搵得番

清醒就唔會漏低

新年快樂，心想事成

都祝你屌到岑麗香

感謝了，多謝提議
有放Facebook，就係俾人玩

新年快樂身體健康

感謝

新年快樂

有希望再失望真係好惨

新年快樂

I know that feel
幫推 祝樓豬搵得番

P

平時CD-ROM開，今次都幫你推一推，新年流流唔見電話真係好唔開心，舊機你都仲會出咁高價就知個電話對你好重要，希望有有心人見到肯畀返你啦

幫推，祝你拎得返啲相

香港仲有好多好人

新年快樂，萬事勝意

多謝安慰

新年快樂～～

感激

少少鼓勵已經好感謝

新年快樂

我都cd rom

今次都係睇下有無機，博下
多謝你

新年快樂，心想事成

欣賞樓主氣魄，幫推

感謝感謝

以後會backup 定了

新年快樂

多謝你

新年快樂

但九成九被洗機了

都多謝你

新年快樂，行大運

祝你好運

得五百咁L少，比乞兒咩？

樓主幾有誠意 希望你早日搵返部電話

對唔住，我唔係林鄭，一個奶主席嘅有錢廢物

只係窮撚

唔夠再議好無

新年快樂

幫推
祝樓主攞得翻

感謝

又可以等我再push

其實無人覆我就算，點知又有咁多好心人

多謝各位

新年快樂

希望你心想事成，哈哈

多謝你

新年快樂

我應該就黎刷上熱門

但我只係逐一回覆咋

真係好感激一眾陌生人

新年快樂

多謝你

都祝你大吉大利，新年快樂

新年快樂

2019都仲唔back up
我執到就del撚哂你d相 app
俾返部吉機你

拾遺不報死全家

上次留咗部電話係的士，司機冇發現，反而畀下一個乘客執到，佢唔收酬勞畀返我之餘，仲幫我充滿電

其實香港地仲有好多好人，祝你好運

ererer…都算好事？

係我衰了

新年快樂

感謝，

新年快樂
心想事成

又唔洗嘅…
係個教訓

新年開開心心吧

我應該漏咗係fitting 鋪又無閉路電視，搵唔翻邊個入過去

所以機會渺茫

多謝你嘅安慰，你都係香港好人之一，多謝你

希望你搵得返

back up la下次
祝你搵得返

我都祝你心想事成

新年快樂

希望唔係廢老執到啦

下次當然會，可惜有啲回憶一去不返

多謝你

我淨係希望未洗機

新年快樂，大吉大利

幫推 希望搵得番啦你唔

我都祝樓主快d搵返電話

i know that feel
推

希望搵返

正確搵機方式
讚

幫下你推
態度正確

推
希望樓主搵返部手機

幫推
留名
新年快樂

Push

真係估唔到咁多人幫推，感激

新年快樂

i wish you never feel that
人總重覆犯錯

祝新年快樂，多謝你

我都希望
多謝你嘅鼓勵

新年快樂，萬事如意

收機都2000up 再議
機唔重要，資料先重要，只怪自己

多謝你

新年快樂

留個希望姐
都知對方怕見面
邊叫我大頭蝦

新年快樂

find my Android試左未呀

感謝你，

希望啦

新年快樂，笑口常開

你開喺 FB 買賣 group 試下
記得中英對照

新年快樂

衰嘅留低係上年

感激不盡
原本灰機，靠你地先繼續push 到

新年快樂

多謝你

仍因為你地令我尚餘一絲希望

新年快樂

希望樓主早日搵返部機啦

yes, 有人提議過

多謝你！好有心

新年快樂

二手買賣，淘大，觀塘區都開咗了
搵埋啲回收手機問有無收到都無，收哂爐

仲要有人睇完玩我，話執到，搞咗幾個鐘，難受

多謝你

新年快樂

唔見手機，先得到咁多人祝福，知道仲有好多好人，多謝哂你地

新年快樂

估唔到上熱門，
我只係想好好感謝每一位幫我嘅人
好多暗中正評，多謝你地無嫌我煩

祝各位過個好年，仲有之後嘅日子
唔止新年快樂，會日日快樂！

push 新年新希望

幫pis!

pushhh

見樓主談吐咁好 幫你推post！
執到機嘅人快啲俾翻樓主呀

出800 執到既人全部相幫你加屌你老母水印upload上網 再拍片洗機

你暴露左啲相好重要了
睇黎你要預多幾k

睇嚟有機會有閃卡

幫推 希望你搵返

輕輕一推
對個啱啱唔見電話嘅人係好好嘅祝福

多謝，新年快樂

可惜回憶一去不返

多謝你

新年快樂，心想事成

樓主幾慘
btw上星期五都唔見左部ipad 係城大ac3，有冇人見到可以聯絡我
唔該

感謝你
新嘅一年，識到好多好人

新年快樂

多謝你！

龍馬精神，身體健康

幫推,新年快樂,祝你早日拎返啲相

多謝你

新年快樂，身體健康

你都好好人！感激

新年快樂！心想事成！

多謝你

新年快樂，笑口常開！

能如你所願就好
佢收兩家茶禮都得

新年又好，平時都好，對人好啲吧
見你都出錢幫我搵資料，希望你橫財就手，新年快樂

多謝你
真係唔知點感激

新年快樂

新年快樂
推下

多謝你

祝你大富大貴，日日快樂

見巴打語氣咁好
忍唔住幫手推

巴打假以時日有望成為人中龍鳳

幫推 希望樓主搵得返
試下聯絡商場職員

一部大陸機
咁搵法，都預俾人知資料緊要
都無辦法

都叫買個希望
價錢再議

多謝提醒，
日日快樂！

感謝你

我都係第一次知push 係咁窩心

新年快樂！

無機會呀！！！！！
感覺比跌電話更傷心。。。。。

新年快樂，笑口常開

之前都唔見過銀包 明白巴打咩感覺
Help push

好彩唔係尋日睇到

無論如何，都多謝你幫推
亦多謝你睇嘅幾秒，浪費咗，唔好意思

過個好年，新年快樂

推 希望你拎返啲相
甚至係部機

推 執機求財姐 收錢比返樓主D相佢啦

巴打小心有人白撞, 呃錢
問清楚d特徵先好
祝你搵到部電話

祝早日搵到

多謝咁多人
我確保我會逐一回覆
唔係copy and paste
多謝你地

新年快樂！

亦都唔好介意我快手打多謝，新年快樂
希望各位心想事成，要果樣，有果樣

幫你推

幫推
希望你搵得到
就算搵唔到亦不必太灰心
加油

落埋Carousell啦
你部機唔算咩熱門型號
執到都要上網check check 價㗎

其實不如講下係咩相片咁重要？

順便祝你大吉大利，部電話好快返番嚟。

push

希望有好心人啦

我上年年初二又係九龍灣站附近比人偷左部6s 報左警同find my iphone都冇用
新年出黎做賊真係祝佢成世都係做賊
祝樓主搵得返

多謝你

希祝你日日開心，身體健康

好運嘅嘢，大家咁話！
多謝你

日日好運！日日順利！

push 希望你早日揾番

感謝

龍馬精神，日日開心！

大學感覺大機會啲

你都勤力，星期五仲翻，我走咗堂

學業進步！過三爆四！做學霸！

對你名字不能同意再多

心想事成，大富大貴！

都冇，留係廁所，再返去搵就唔見左了

名不符實！！！
多謝你來正經的

祝你心想事成，日日快樂

搵到請你飲綠茶！

新年快樂，大富大貴

欣賞樓主咁有禮貌 逐個覆新年快樂
幫推

我部機都好怕黑呀，好想拯救佢

新年快樂

有無mark低imei?

都希望北極…冰多過企鵝

新年快樂！

過咗埋怨嘅時間
依到咁多好人幫推，先導致我咁感激

人中龍鳳…承你貴言！

新年快樂，大富大貴！

搵咗喇，仲好好人幫我打埋去保安，住宅果邊，都話無
多謝提議

日日快樂，心想事成！

感謝你

日日快樂，心想事成

推，好似係第一次連登見咁有禮貌嘅人，祝你早日搵番部機

銀包麻煩好多…好多嘢補領，辛苦了

新年快樂！荷包常滿！

好人好報
推～

祝你好運👍

柒咗就應該低聲下氣

再嬲，發脾氣都無用

俾番我係運
咪當俾佢過個好年

日日快樂呀！！

多謝你

機…隨緣啦
都明佢會怕

日日快樂，心想事成

多謝你

日日快樂，大吉大利

加油呀

我都係咁諗

一開始打得通，可能即是wts 講重酬仲有機
可惜太遲想到，得番一個剔

新年快樂！心想事成！

推一推先！喂比返部電話人啦仆街仔，新年流流做咁既野...

估係大陸蝗拎左tho...呢排成街都係

樓主good luck!

已經有…玩咗我一陣了，
新年都咁。。。。。

多謝提醒！
新年快樂！

多謝你！
宜家逐一回覆更多係多謝你地
部機…半放棄

日日快樂！心想事成！

多謝你

新年快樂！大吉大利

睇黎真係好重要喎啲相

希望樓主可以搵返
同埋以後記得要backup喇

宜家堅持覆，係為咗多謝咁多好好嘅人

機已經打定輸數

新年快樂！

樓主打咗幾多次新年快樂
幫推

屌你老母而家應份俾500架?拾遺不報正仆街呀 講到好似唔俾錢你就可以明正言順咁拎咗人部電話

巴打以後記得back up啦

希望你搵得返

年頭整單唔如意就當破財擋災 祝你黎緊順到仆街

幫推

希望樓主攞得番啲相

幫push

我上個月都係九龍灣唔見電話
祝你好運

樓主去左警署報失未

幫推下
寧願俾錢都想攞番啲資料睇得出啲資料應該真係對樓豬好有意義
玩樓豬嗰啲人祝你新嘅一年死全家

樓主 今日我生日 幫你許個願啦
祝您搵返部機之餘 豬年行好運 唔會再整唔見野啦

樓主態度真心唔錯。 幫推

7左斬態度好

再一次提人要backup

咩世代 比人偷電話要講對唔住

訓前幫推
部電話肯定有好多回憶

pish!

樓主態度真係好好 幫推

幫推 希望有好心人

樓主部機好渺茫，但我都祝樓主來年諸事順利

可能咁啱冇電啫
push 到嗰個人睇到
希望樓主快d搵返

加油，新年快樂

敢收錢 面交比翻你個個 可以當場拉得

幫推，希望樓主搵得返

幫推
希望樓主搞返部機

Push
玩人者仆街死

幫推 希望你搵得返 新年快樂

你理論上絕對正確，但事實上呢個世界本來就係利益行先，你亦都無可否認。btw屌返你個老母

留名睇樓主報警放蛇拉人

我估部機應該已返鄉下，或拆散曬當零件賣了

多謝你

新年快樂，豬籠入水

維什麼多利亞？
多謝你
新年快樂，步步高陞

知道了，死心了

係多謝你地咁好人幫推，想送上祝福姐
新年快樂！

唔好問幾點

多謝
日日快樂～開開心心

感謝財神到

新年快樂

祝你快啲搵到工

新年快樂，工作順利

落咗了
dcfever 都有落

多謝你，我都係咁諗，希望係佢一時貪心，而唔係慣犯啦

新年快樂，事事順利

屋企人影嘅相
同埋畫畫嘅過程啲相
回憶吧，對我重要，其他人不文一值

多謝你
新年快樂，笑口常開

依到好多好心人了
多謝

新年快樂

多謝你

日日快樂，荷包常滿

多謝你再幫我，感激

唔好啦
成世偷人嘢，咪好多人會唔見嘢
祝佢快啲從良啦

多謝你
新年快樂，笑口常開

多謝你

新年快樂！行運一條龍

多謝，新年快樂

有back up 就當破財擋災啦
最緊要係啲lecture notes

新年快樂！

有啲係日日快樂的
無固定

多謝你都係對人一份祝福
每人一封利是就做唔到了，太多好人

新年快樂

個財都唔少下 師兄
我學生黎

我盒同單都仲係到
但都放棄找了
多謝你

日日快樂，笑口常開

依到所有人都好好的
禮貌都唔會差！

多謝你
日日快樂，心想事成

多謝你
希望我是好人啦

新年快樂，身體健康

大家咁話

多謝你

祝你好運常來，家肥屋潤

子華神能否打救我
開多次棟篤笑安慰下我

多謝你

新年快樂，步步高陞

天氣轉熱就有

多謝你

新年快樂

貪心無分國籍

多謝你
祝所有人都好運，
新年快樂

人類總要犯相同的錯.jpg

以後會了
多謝你

新年快樂，心想事成

統計學上
(留言-15)/2
會係我要祝福嘅次數
因為你地咁好，想幫到我
再多次都要打！

新年快樂

感謝你

用命中幾秒幫推，多謝

新年快樂

Google Photos 免費上載backup都唔用

搵到未？ 再幫推多次

見你咁慘幫你推下

用android都唔用google photo

無事無事
大家開開心心就好
都講下笑姐，笑話咁睇
勞氣無謂
多謝你替我出氣

皆大歡喜！新年快樂

知道了…可惜無後悔藥

新年快樂

thanks a lot

笑口常開，初三忍忍就過～

莫邪

新年快樂，和氣生財

年尾黎，年三十
當破太歲！

新年快樂，心想事成

宜家只旦願腦海回憶不消逝

新年快樂，心想事成

都係苦命人
但你比我醒，back up 哂啦
只怪自己蠢

新年快樂

早兩日唔見野都遇到好心人執翻交翻失物認領處
希望巴打你都拎得翻部機/啲相啦 輕輕一推

感謝

新年快樂，和氣生財！

感謝你

和氣生財，開開心心

當然

多謝你提醒，新年快樂

感謝你

恭喜發財，新年快樂

Ching肯定係因為唔見咗電話瞓唔著
執到電話嗰個人當積吓陰德
快啲俾番樓主啦

感激

新年快樂

無謂為咗啲無謂人，搞到無口德啦！多謝你為我出氣
時也命也
搵到攰

新年快樂，和氣生財

感謝你

新年快樂

又要提一句，以後記住用google photos backup
個個唔見電話都話冇backup

嘩！！！
多謝你！！
belated happy birthday

真係好多謝你為我依個陌生人許願
so warm……

大家咁話，年年都行好運！

睇曬樓主啲回覆
真心希望你會搵得返部機
相無咗希望你keep住仲記得啲畫面啦

希望你搵得反部電話

幫推

幫推，樓主eq滿分

見你逐個覆都希望你有好消息

推，大家新年快樂

臨訓前幫樓豬推一推

Pish

希望樓主搵得返部機

繼續幫推 樓主逐個覆都好辛苦
如果樓主真係搵返都不失為開左個好年

多謝你

和氣生財，日日快樂

依到咁多人都係幫推，又唔係偷電話果個
當然好態度

多謝你

新年快樂

態度唔好都幫唔到件事
生悶氣係最蠢嘅事

對呀，記得back up!!!!

新年快樂

對唔住係同你地講，浪費咗你地嘅嘅時間去睇po or 幫推

我好感激你地每一位

多謝你

新年快樂

係…
雖然無咗電話抹不去已經發生過嘅美好回憶
但都想有個留念
日後再看也會開心

多謝你

新年快樂

只不過係感激一眾好人
幫推定罵我，有分別咩
換個角度，別生悶氣

笑口常開，好運自然來

依到大把好心人啦

多謝你

新年快樂

多謝你

笑口常開，新年快樂

多謝你！

龍馬精神！身體健康

多謝你幫我…祈禱？

新年快樂

絕望添喇…
我都無再推po
只係想多謝你地

新年快樂

好人好事！！！
我知香港仲有好多好人！！

家肥屋潤！合家平安！

Push
衷心希望搵返

新年快樂

推！！！！！！ 加油！

新年快樂

推

少？含撚啦仆街 你偷人部電話咋你隻冚家剷支那種

認真canteen有冇閉路？有就報警+同保安室講左先 條友冇撚野下話喺學校都敢偷野

CLS contact 你咪即係話俾你知我偷9你野
你玩下手報驚

Btw唔見電話

你係想初三赤口撩交嗌？

和氣生財

睇得出樓主好重視入面啲嘢
推

唔系偷野，自己衰留低左

比返你仲要冒險被警拉
不了